想比妍雨對脾夾到窒息死

點實現呢個願望

有錢，你夾佢都得

聽日就唔使返工

諗起d好不雅既畫面

內臟都玩埋咁癲?

headlock bj

得喇知你中文勁

我

返去J你隊幼齒團啦

希望愚樂台可以少啲momoland 多啲momo

個個一見幻齒就失哂控 其實都冇咩特別姐
係青春d 隊野又冇咩靚腳 妍雨淨係對腳都屌打izone成隊啦認真

咪J 咁多kpop 女

雞

希望你希望唔成真

聽日要交job 完成度20% 未print supporting 未做f/s excel仲有一半未搞 點睇

愚樂台真係有好多隱性戀童癖

毒撚對學生妹寧舍憧憬

屌你
其實我係想講對脾有幾撚正 早知topic改做一人一kpop正大脾片

不過又真係幾正。。。

mv 2:29 個shot拍到好pure 搞到禾都有d心動

我願意等佢四年

我條J幾鍾意呢套衫

d高層應該等唔到

兩件垃圾 夜媽媽講咸濕野

1:45

技術討論no色情

夜媽媽唔講鹽濕野講咩 何況我已經好節制

唔得啦 妍雨唔係啲可以用錢收買嘅女仔黎

上次我請佢食korean bbq佢開心到幫我........算啦有d inappropriate都係唔係到講

略粗
瘦返兩個碼先fit

我覺得咁先岩岩好 per撚fect

咪撚搞我條女啦

佢條腿+nancy個pat

我同佢訂左婚 希望你會祝福我地

妍雨世界第一

好波ching 支持

魚與熊掌

seulgi宇宙第一

支持ching好波

唔小心送咗頂綠帽俾你

nice hat ty

試你唔到

說好的信任呢

Ok